邊間銀行或者股票行買股票手續費最平(新手)

仆你個街一買一賣都成$200手續費

一通 8仔 富途

富途: 一世免

渣打$50
一買一賣$100

華盛一世免佣

平：一通 > 8仔 > 富途 > 致富

好用：富途>致富>>>一通> 8仔

幾認同